屠咩龍？改名做黑旋風啦

明明就警甴
邊撚到有龍
支那武警黎架

殺蟲就梗係用黑旋風啦

黑旋風夠矖威
黑旋風的確好使

推

反正叫黑旋風 下次遊行前又會捉到一隊黑旋風......

我真心唔明點解叫屠龍
明明全撚部都毅進仔
一唔係就支那公安
邊忽係龍

香港人性格
驚死比人話你唔識野
所以永遠都係衝住出黎認叻
好威呀

直接用殺蟲水啦
到到都有得賣
又可以為火魔法提供mp

畜龍。。。

真心ok
黑旋風符合抗爭者黑衣形象, 而且目標同樣都係曱甴

其實呢到認左係手足會影響判決咩？
你唔係真係以為連登仔係法官呀
根本就唔洗怕唔認唔認問題
你講撚到咁就真係割手足啦

本來唔知佢地係屠龍
但班人不停吹奏 爆晒情報
上到庭咪少左樣野兜囉

呢個朵ok喎

庭上面邊會用網上言論黎做証供呀

黑旋風太多隊一早撞撚哂名

12月8日嘅行動中，警方喺荃灣、天後同灣仔合共拘捕11名男女，年齡介乎23至63歲，當中八人疑為從未有成員被捕嘅前線勇武派「屠龍小隊」骨幹成員。

拉
你自己可以組多隊黑旋風
手足用乜名我都尊重

我幾時有踩佢地

天後
邊份報紙黎